為安徽人 點 讚 ！

睇到點讚個part 笑咗係咪好仆街

睇china uncensored 先知依條片

安徽好似人工爆堤排洪，第9個一萬畝面積田地被水浸撚曬

國家會感謝你

安徽人已成condom

你還有黨呀